如果你比人捉咗 條件係要你女朋友幫佢含....

你會唔會比你女朋友咁做？

Fulfill嗰條件之後會發生咩事先

放你同你女朋友走

正呀比人捉就可以有個女朋友

含得就緊係屌埋，屌得就唔爭在玩埋屎眼同中出啦，仲駛問

咁可唔可以要求我同綁匪同條女3P
反正推得佢出去幫綁匪含, 放咗之後都好難面對佢把口

但係佢係為咗救你先咁做 你出返去會唔會唔要佢？

揾人幫手推一推 我想知你地點睇

女朋友又唔係老婆

連登仔一定會啦，肯定先救自己，就算條女比人做咩都唔關佢事啦，最重要保住條命仔

我代替女朋友幫佢含

利申非gay

快d派人黎捉我

我幫佢含

就係冇得你咁揀

咁我幫女朋友含